消防員入職要求

想知其實考消防員除左體能 本身身高關唔關事 聽人講要170以上先得
利申：得15幾

要夠高攞斧頭，15x唔得啦

咁最低要幾高先夠 大約

>165/170

159.9都唔得啦

屌你試下咪知囉 又唔洗錢

開放日試？

下次請人報

我自己好似163定165，都攞到個斧頭
唔係高就有用，d筋夠鬆，同埋攞野係有技巧！